住筲箕灣嘅麻煩入一入嚟

發夢頭先經過巴士總站附近見到有幅連儂牆，嗰到啲人話唔夠包書膠去包哂成個area，希望有人可以買包書膠去幫手

仆街
post錯forum
我原本諗住post去黃絲基地Baby Kingdom

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

巴打係咪要包書膠

係呀巴打
不過我夢遊走咗啦
你睇下兩位靚女姐姐仲係唔係到啦

好似走左 我放低係度

唔緊要
多謝巴打